人細個覺得老豆係超能，人越大越覺得佢只不過係街邊咁多阿叔其中一個

咁係咪證明我大個
唔使再靠老豆老母

証明你超越唔到你老豆

証明你老豆由廢中步向廢老
面你由廢青步入廢中

以為老豆好有錢 點知窮高非洲黑人